Documento gerado sob autenticação Nº YWH.143.922.21Q, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9803                  de  23/10/2017
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por obtenção do título de Doutor, no Quadro desta Universidade, ao
Professor FERNANDO PROCIANOY, matrícula SIAPE 2342448, lotado e em exercício no Departamento de
Oftalmologia e OtorrinoLaringologia da Faculdade de Medicina, da classe A  de Professor Adjunto A, nível 02,
para a classe C  de Professor Adjunto, nível 01, com vigência financeira a partir da data de publicação da
portaria, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações,
Portaria nº 554, de 20 de junho de 2013 do Ministério da Educação e a Decisão nº 401/2013 - CONSUN.
Processo nº 23078.517673/2017-52.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor.
